這一生也在進取 這分鐘卻掛念誰

我會說 是唯獨你 不可失去

好多謝妳令我一直進步
可唔可以一直留係我身邊?

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

好風光 似幻似虛
誰明人生樂趣
我會說為情為愛 仍然是對

窮到銀行淨係比我用online banking 唔比本存摺簿我

你是真正目標